% Probleme die gelöst wurden, offene Punkte, ...
\section{Fazit}
In dieser Arbeit wurden im Hintergrund des SLAM Problems, für das in diesem auftretende Unterproblem
der Datenassoziation, zwei Algorithmen, Joint Compatibility Branch and Bound und Combined Constraint
Data Association, anhand des Grundprinzips und den beteiligten Datenstrukturen vorgestellt und
anhand der Laufzeit und spezifischen Vor- und Nachteilen verglichen.
CCDA und JCBB sind Methoden zur Reduktion der Unsicherheit, da die Anzahl der Assoziationen zwischen 
Beobachtungen und Landmarken von einer spezifizierten Akzeptanzwahrscheinlichkeit beschränkt werden, 
und somit die Reduktion der Anzahl an Assoziationsmöglichkeiten das Ziel ist.
Diese Methoden liefern Hypothesen, also Mengen an Assoziationen, die gemeinsam kompatibel sind und somit 
eine \glqq beste\grqq{} ausgewählt werden kann, die die größte Anzahl an Assoziationen besitzt.
Ein Aspekt der dabei jedoch vernachlässigt wird, ist die Frage nach der Wahrscheinlichkeit der Korrektheit bzw. Verlässlichkeit der 
Assoziationsmenge. Schließlich ist es nicht zielführend, die beste Hypothese aus einer Menge 
von sehr schlechten Hypothesen auszuwählen, da nicht sichergestellt werden kann, dass diese auch die korrekte ist.
Eine sinnvolle Maßnahme im SLAM Problem kann sein, alle Assoziationen abzulehnen, anstatt eine inkorrekte Assoziationsmenge zu riskieren.
Eine geeignete Quantifizierung bzw. ein Maß für die Assoziationsverlässlichkeit würde jedoch den Rahmen dieser Arbeit sprengen 
und bleibt daher hier unbeantwortet.
% Ausblick zu anderer Form der Datenassoziation, scan-based?
